有冇巴打用緊RE71RS?

同RE71R分別大唔大？

等睇行街話分到

停車場都覺得咬咗九倍

唔怪得成日見啲人係停車場行四五十

你見停車場d 人行到吱吱聲就知咩料

好撚貴

215 45 17 要1800蚊條

落雨比起R眀顯有分別

已換RE71rs好正 好咬
不過唔知係咪太咬 吸左好多石仔去車底

幾時出黎飛轉？

想知道Cup2 同Re71rs差幾多
來緊4條Ps4s upgrade上去